沉默就被人當契弟

呢幾日真係好唔開心

希望星期日見到大家
白色恐怖真係太嚴重
周街屈人 濫權 醫管局 上個網都畀人搞
唔好再做沉默大多數好嗎?
沉默是有代價的；
沉默的良知是邪惡的幫兇。

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

白色恐怖來了

我覺得wtf中d

一樣適用

推返你上黎

卑鄙無恥夾硬話人作反
抽絲剝繭無法平反
維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

考古
721見

聽日見